# Test K6 - Pré requisitos para execução

1 - Para execução do scripts que estão o runAll.js
2 - É nescessario criar um arquivo secrets.json
3 - Acrescentar dentro dele as variaveis que estão sendo chamadas no arquivo webpack.config.js para a população dos parâmetros
4 - Após isso e possível colocar para execução.